[深夜秒覆］今日好撚頹

如題

點解呀

學校d assignment 好似倒水咁黎
每日做完嘢都3，4點 唔知咁辛苦為乜
冇曬私人時間做d鍾意嘅嘢
條女又好似好冷淡咁 人生已完

清我連女都未有
唔啱咪搵日同佢坐低傾掂佢囉
真係唔夾就move on
Btw 邊科咁chur

曾感到傷心不甘不知所惜怎算嗎
回家那一刻可有一把聲音安慰嘛
痛亦獨個守嗎 價值誤作分化
有淚別再撐 請哭一下不必怕
如今你不只得你一個在撐
成班手足身邊一齊唔怕

讀咩科吖

獸醫，啲嘢又難，功課又多，quiz又多
日日做到好似唔使訓咁
日日都飲2-3 red bull吊命提神

Vet

繼續頹

Ching

因咩事tui呀ching

我2個月前分咗手 依家得返一個目標 打算日日喺學校溫到19:00

溫到2300啦。屌

日日頹。點知咩事？

要陪下老豆食飯㗎

獸醫係你夢想？
就算唔係都好
咪捱埋佢囉
你揀得呢科實有你嘅原因
例如預咗畢業出嚟搵錢
每當你讀到攰嘅時候，除咗可以抖下，仲可以remind返自己點解讀呢科
希望俾到啲動力你

巴打聽下歌放鬆下囉

有冇搵啲野做下，分散吓注意力

多謝你 你都要加油呀

其實一開始揀呢科 真係純粹因為錢
但當我之前隻狗喺我面前走咗 令到我改觀
一直.覺得如果我當日已經係vet,可能有機會救到佢
由我小學開始陪我到大學

周爸爸啱唔啱？

睇我個名就知啱唔啱啦

屌，好多功課呀！點解成日讀書讀到大學都要chur人呀！知唔知人會攰架！知唔知唔係得你一科架！我想瞓教呀！連瞓教都無時間瞓啦！工都無時間返啦！連發夢都諗住份功課！瞓醒好似無瞓過咁！好大壓力呀！

我都好鍾意dreamcatcher,不過首理智與感情真係巔峰之作
次次聽都好中我心入面諗緊嘅嘢

為去變一個大人 凡事也裝得很化
我依家都係咁 每日都諗住自己啲功課成績
嗰professor又harsh又on9
完全冇自己時間 連女都冇得陪
如果有時光機 我想永遠停留係中學

巴打要記住自己初心！
有時有啲嘢要俾啲時間同耐性
可能你宜家覺得讀獸醫好悶
話唔定遲啲讀讀下會發掘到讀獸醫嘅樂趣都唔定～所以要頂硬上！

多謝呀ching
其實d野真係唔悶
但係真係好難 每一頁lecture 都起碼用20-30分鐘去明曬d concept

樓主有錢嘅話獎勵下自己 洗錢會開心d啲
唔洗洗得多 少少野都可以好開心
Btw有女要珍惜佢有咩就大家傾掂佢

之前部macbook入水 整咗成幾千蚊
遲啲諗住買啲嘢tum條女開心 有咩建議

可惜這麼的要求過高
即使想倒不可能做到
轉換我是你都守不倒

有好多嘢真係想做但做唔到
人生真係好撚多遺憾

女朋友又比啲學業搞到有啲情緒問題⋯⋯功課又多又唔撚係易做，又要夾人，又要約時間，又唔係得一樣⋯我真係好想好好地讀書⋯點解係要chur人姐好多人讀完大學個科都因為大學咁chur而放棄做個行，我好驚自己團火都熄撚埋呀

三個半月前同拍拖四年半嘅女朋友分手
今日終於覺得自己可以下定決心
要比佢活得更加好
大家都要加油呀

Ching你讀邊科？ UST Business?

買啲佢鐘意嘅公仔 情侶衫又得
總之tum到佢開心嘅嘢 你最清楚啦

你哋一齊咗咁耐 一定好唔開心
曾共你一起走過 已不錯
希望你move on到

可能自己整嘢送比佢啦😂

想知有咩可以令自己走出傷痛
兩個月前同一齊左兩年半既女朋友分左手

DIY冇得輸

我個人鍾意地下街同目黑多啲

其實我覺得對我最大嘅刺激係見到佢Instagram換咗icon
見到佢都好努力去打扮自己 令自己變得更好
其實佢都已經放低晒move on緊
我都無謂再原地留戀 反正都知佢唔會返嚟 因為佢心入面已經無我嘅位置
呢啲嘢我都係呢一兩日先諗通
前排都仲係一直好頹好灰
或者可以咁講 我要證明俾佢睇 我可以活得更好 係佢走寶

其實兩年咁長 真係只可以用時間沖淡
就算你做乜都好 一個人嗰陣又會諗返起
如果真係鍾意個女仔 就再搵返佢啦
起碼自己冇遺憾

分手

借個位發din

啊啊啊啊啊啊啊啊
屌你老母

我之前都試過 要證明比之前嗰ex睇
So far到最後佢應該dun gv a shit😂

感情問題 一律建議分手